為你寫字 (唔靚)

留低想寫既字或者你既故事

Too long didn’t write

英文：revise!!!

ok?

我要 我愛樓主

有著我便有著你

死亡

不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

寫唔到個意境

比啲易啲既來 手指好難寫咁複雜

我個名

邊個負皮！？

勤
要睇到真係想勤個隻

那麼瘋癲過 那麼珍惜過 那麼凍地Christmas自己過

我的名 thx

屌你老母 唔幫我寫

屌你洗唔洗出兩張

好撚難
寫到我都勤左

永不放棄

漏左
太長 寫個易啲既

想喊

寫唔到咁長 慰勉下你 補償下你

我個名 唔該晒

屌你老母

我都寫到想喊
想寫靚啲但寫唔到

Skip左我

我個名啊樓主

唔靚

先生有禮

梳鳩

比個正評來呢

漏左張

俾撚左負評

唔好咁小器啦

太多字真係好難寫

推

漏左呢張比你

60th

我唔理

正評for effort

Thanks bro

整句短啲既來啦

唔整
唔整唔整唔整唔整唔整唔整唔整唔整唔整唔整

寫到手殘

扮工。。。

唔知你鍾唔鍾意
後尾兩個字好難寫

Lalala

Pish

最後一推

希望你鍾意

做tg頭像

而家先見到 算你啦

做人 點可以無火

唔該曬

一多字就唔靚

我唔理！

寫完啦仲唔理

越睇越覺得好正個幅畫

係咪無人啦

一字一淚

小弟不才

我盡力學習 成為男人，
有了你我會 做事認真。

仲有我個名 唔該大佬

靚呀～多謝

好感動

巴打抱歉 我寫極都唔靚

寫係紙到先好睇少少

寫到好似唔識寫字咁

我覺得好靚 多謝你巴打